JUNO近年成功之道

2005年首炸彈人之後無再搵陳詠謙填詞

咁kay一定係樂壇第一人

純潔美麗未被閪詞污染

陳詠謙仲要好自豪咁講過炸彈人係佢最快寫完嘅作品